［一套戲說明香港］狗官！狗官！狗官！

近年睇咁多新聞，黑警、藍絲就劈人放火都唔會入，反而非藍絲、街坊口鬧兩句就全部都入

黑警、藍絲：

狗官：

非藍絲：

由佔中、旺角，到近期8k清潔工、中學生戴口罩都係罪，班狗官唔單侮辱法律界，仲侮辱人類智商

我講嘅，狗官！
你鍾意就拉埋我呀，狗官同狗

香港冇司法